cpu風扇嘈 聽人講要加油

吸過塵了 都係嘈
係未要加油？ 加咩油 點加。。。

加德士無鉛汽油

仲要加埋努力

輸左冇飯食

試下用愛與和平感動佢地! 令世界變得美好一點😊

wd40

加油💪

買枝獅球嘜芥花籽油 貪佢夠健康
然後用口含住一啖 再去開機
咇咇聲果陣一野噴落去風扇 任務完成

replacement....

你聽錯啦
唔係講要加油 人地係要你同粒CPU講加油啊

Fluid Dynamic Bearing 其實可以加油

麻煩各位同佢講聲加油

幫你集氣！加油💪

睇左要同人講加油